新民主同盟：支持維持家庭團聚單程証配額，不應視新來港人士為掠奪資源

爭取家庭團聚審批權聯署聲明
來源：[url]
[/url]
2013年11月1日

一、 我們認為家庭團聚是國際基本人權，並支持維持以家庭團聚為目的的單程証配額。

二、 我們要求特區政府應取回或參與入境審批權，使審批制度能彰顯家庭團聚的原則 。

三、 我們認為香港社會應以包容、公義的原則對待新來港人士，不應將他們視為掠奪香港資源的負累。我們支持一個更團結及更民主的香港，不認同任何排外和分化的言行，並將致力促進香港社會堅守公平和包容的原則 。

四、我們認為政府應制訂長遠人口政策，因應人口變化做好房屋、福利、教育及就業等配套。

聯署立法會議員

李卓人、何秀蘭、張超雄、張國柱、何俊仁、劉慧卿、單仲偕、胡志偉、涂謹申、黃碧雲、梁家傑、湯家驊、郭家麒、陳家洛、郭榮鏗、莫乃光、馮檢基、梁繼昌、葉建源、李國麟、梁耀忠、梁國雄

聯署團體

同根社、影子長策會、土地正義聯盟、社會民主連線、關愛長者大聯盟、香港基督徒學會、街坊工友服務處、關注基層住屋聯席、香港專上學生聯會、關注綜援低收入聯盟、關注中港家庭權利聯席、關注學童發展權利聯席、關注跨境兒童權益聯席、香港天主教正義和平委員會、丘文俊議員辦事處、容溟舟議員辦事處、新民主同盟

binc
泛民打手
1未來撚啊廢
2五毛狙擊手
點睇？

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

延伸閱讀：

[舊聞重溫] 民主派堅持反台獨免予人口實

司徒華主動向教育局建議，普通話進入香港教育

新民主同盟：支持維持家庭團聚單程証配額，不應視新來港人士為掠奪資源

泛民：認同居港一年即享綜援，支持維持家庭團聚單程証配額

民主黨的基本信念：我們支持香港回歸中國

勁

教協葉建源：浸大生粗魯無禮不能接受，要求嚴肅處理

葉建源憂代繳考試費吸非學生市民報考
內地生踴躍報考DSE惹關注 葉建源：籲家長毋須過慮

【蔡若蓮喪子】 前對手葉建源感難過 斥涼薄言論對死者不尊重

視唔視都係分薄左呀
屌你老母

條link 入面無新民主同盟喎

工黨官網個版本有，我唔知點解唔好問我
去問張超雄